特朗普 : 習近平是一個偉大的領導人 大事情正在發生 將召開記者會

據悉，在這次G7峰會上，法國總統馬克龍（Emmanuel Macron）、英國首相約翰遜（Boris Johnson）以及歐洲理事會主席圖斯克（Donald Tusk）都呼籲避免貿易戰。

特朗普（Donald Trump）當地時間8月26日與埃及總統塞西（Abdel Fattah el-Sisi）舉行了雙邊會晤，在舉行會晤前，他們共同見了記者。

有記者問到了中美貿易戰，對此，特朗普回應說，和中國的談判正有一些非常大的事情發生。「他們想要達成一份協議，這是很棒的事情。」

特朗普還讚揚了中國國家主席習近平。「其中的一個原因就是，習近平是一個偉大的領導人。中國之所以是一個偉大的國家是因為他們知道生活的運作方式。」

特朗普說：「中國昨晚同我們的貿易代表通了電話，說讓我們回到談判桌。我對此相當尊敬。對世界而言，這也是一個積極的發展。」

特朗普還說，他會在26日晚些時候再就中國問題發聲明，並召開記者會。「我想你們想要吧。我們將召開一場記者會，這是你們想要的。」

當被問到是否會同習近平直接通話時，特朗普說：「我不想評論。」

與此同時，26日，中國國務院副總理、中美談判的中方牽頭人劉鶴也說，願意以冷靜的態度通過磋商和合作解決問題，堅決反對貿易戰升級。貿易戰升級不利於中國、不利於美國、也不利於全世界人民利益。

然而，中國官媒《環球時報》的總編輯胡錫進也說，中國正為中美貿易關係進一步惡化認真做準備。

雖然中美貿易戰仍在升級，但是兩國代表此前早就商定好將於9月份在華盛頓再次會晤談判。

https://www.hk01.com/%E5%8D%B3%E6%99%82%E5%9C%8B%E9%9A%9B/368062/%E7%89%B9%E6%9C%97%E6%99%AE%E5%9C%A8g7%E8%AB%87%E4%B8%AD%E7%BE%8E%E8%B2%BF%E6%98%93%E6%88%B0-%E5%A4%A7%E4%BA%8B%E6%83%85%E6%AD%A3%E5%9C%A8%E7%99%BC%E7%94%9F-%E5%B0%87%E5%8F%AC%E9%96%8B%E8%A8%98%E8%80%85%E6%9C%83

唔好意思借個post宣傳一下

901 和你塞 13:00 見

香港要一國一制?

會唔會出賣香港

屌你 放上張枱講既野都係廢話黎既 兩邊都係枱底繼續做野

侵講嘅嘢就嚟又可以好似陳雲咁整個風火輪

讚完人之後就係捅人嘅時候

又撚狗

人地老侵踏遍美國黑暗商界70年，習近平憑咩同人打？

封頂公會會長 vs 小圈毒撚隊長

彈出彈入

香港人自己盡力啦

他們想要達成一份協議＞破裂＞互加關稅＞重回談判桌＞暫緩關稅＞他們想要達成一份協議

要loop幾多次

美國商人做事原則 :

口講唔做 = 會做
講咗會做 = 做緊
咩都唔講 = 唔做

Xi is my best friend
下一步就係

可能下次又話香港示威者係rioters

唔擔心 根本佢係香港問題上面冇得縮幫香港係兩黨同侵侵班愛國者選民既共識

生意人就係生意人
大家唔好太睇重佢講野
分而美國國會先係重點

Buy time

攬炒團隊會否乘G7做嘢？

O say fuck you Xi～

hey呀老習索k

如果而家縮即係前功盡廢
唔通佢會玩鳩自己咩
如果經濟差又打唔贏支那佢唔使連任

老習你好邋遢 啲嘢留係手指甲

侵侵問how’re you feeling? 老習睇野凹凸不平

Push

唔好吹和風 中國要繼續不怕死

侵侵：很想要吧

舉星條旗綁死埋美國愛國者真係好撚高招

President Xi is my good friend

玩夠未

時光倒流幾多次呀要

又撚狗咁撚吸精瓶

又撚狗
又my friend

好明顯想拖到侵連任唔到

又轉返president

要求國泰禁飛美加澳地區

一國係美國

中共有咩嘢係要開記者會宣佈丫

咪撚自hi 了

中國之所以是一個偉大的國家是因為他們知道生活的運作方式。

冇得拖啦 豆都賣埋比日本

Chairman Xi

一啖砂糖一啖屎

應該都係傾照傾，稅照加

係咪串緊中國知打唔贏就跪

有冇人計下loop過幾次。。

黑臉白臉都做曬
撚狗嘅最高境界

撚狗咁撚

特朗普係咪精神分裂啊，一時又喺Twitter唱衰習總，一時又讚佢
定其實佢得罪咗佢PR全家？

Trump: Friend or Enemy?

Chairman Xi is my best fd

我想你們想要吧。

差個很字呀窕細

Loop到中國跪地先
但同時中國唔跪 中國都要含
你睇下 RMB開始變廢紙

我覺得到最後 始終都係要香港人自己爭取 自己都唔爭取就諗住叫人幫你 有d癡人說夢 你要美國幫你既 起碼自己要行出黎先 而唔係得把口 宣傳要做 但係企出黎係重要好多

依排見到好大國際新聞 其實d所謂大國都無真正落手支持過d咩 就算amazon大火 都無咩大國理咁

香港 要靠香港人自己救

華為要死，香港要民主，

大陸邊會比，算吧啦

完全斷交 我就讚佢夠pot

828入國泰城抗議，831民陣，901機場，902三罷
全面批鬥警犬及其家屬
㩒錢/換美金，經濟制裁中共

828好撚緊要 自己諗下

美國國會 逆轉關鍵

香港只係換錢劵咋

唔好講on9野啦p仔
有利益仲點解要幫香港？

唔出奇，有邊個商人係好架，咪又係為利益

唔好諗住佢唔會
人地生意人 唔係大愛左膠

唔可以排除呢個可能
利益=一切

香港國

大事係咪用總統特權收中共皮

[所有人注意 行動幫推]星期一代表咩 係文宣日！工作又要開始了 繼續撕一貼十精神

又撚狗

有圖=冇圖
多圖=一張圖
冇圖=真係冇圖

美國真正三權分立
靠trump不如靠美國國會

香港國香港制

中共解體

未食藥＞食左藥＞食錯藥＞
未食藥＞食左藥＞食錯藥

他會在26日晚些時候再就中國問題發聲明，並召開記者會。「我想你們想要吧。我們將召開一場記者會，這是你們想要的。」

有D殺氣

唔會連唔到啦

乖啦各位 依招由2017玩到依家

次次都話簽

結果？

各位唔好傻啦 大家唔理解外交術語

我肯定 1000%簽唔到

美國牌底 拉倒共產黨 whatever it takes

但係依件事係一個漫長既過程 唔好傻豬以為一日之間中美會斷交 打大交

但我肯定 依個會係結局

但唔係今日

好驚不利香港

放心 唔會

趕唔切

9月9係復會 唔知要傾幾耐先過

睇黎又delay 加關稅

耐心 一定會過

香港人面對依一切要有耐性

我明好痛苦 但其實一路上我地都係咁樣頂到依到

各位加油

日日撚狗

中共解體 世界和平

G20咪又係咁講

係 個過程真係好辛苦

靠唔住

基本上條列唔過 解放軍唔出 美國都唔會做野 或者取消關係法 大家唔洗諗咁多 自己香港自己救

好似西遊記，要經歷9x9=81難先可以成功。

戈爾巴喬夫都係偉大的領導人

休息時要休息 唔好再睇連登

訓練成最強既內心同心理質素

咁先可以面對以後更可怕既事情發生

放心 係好辛苦 但大家身旁有大家

（依一切都係考試 對全香港人既考試 你想要獨立 民主 自由？通過考試咪得！依一切都係為左提升香港人既靈魂 令到大家可提升level 準備獨立）

要賣早前賣咗啦

其實侵連任機會大唔大?

仲要畀香港人撚過
今舖會唔會一次過撚哂我哋

diu
好似有伏

好撚驚

賣硬

俾個false hope 轉頭復會傾香港法續點慢慢傾

此POST 已完

外交部：若美方加稅 北京將採取反制措施

信美國人根本on99，非我族類 其心必異。
互相利用差唔多，佢要香港做籌碼，我哋要佢嘅國際影響力。

咁就真係大家攬炒了

唔係話盲撐trump
但係次次trump講完同習帝fd
就即刻搞9人

香港準備比侵侵賣豬仔

來吧來吧！反口覆舌特朗普。

希特拉都係偉大領袖，不過係奸角。成日覺得侵侵係陰串習種

商家佬邊到著數咪幫邊到

驚閪咩
唔通支支應承侵侵會買呢樣嗰樣
啲貨幾平幾平
侵侵又會上當咩
睇野啦

人地兩院都放曬風通過香港民主人權法案
我已經準備好買美股發達喇
你地慢慢驚trump仔會出賣香港人啦bye

係咪有得一國一制

老共反口覆舌

一陣又反口

Trump twitter向來寫既野唔係比大眾睇
係比對手睇 你見中國冇正面回應重返談判桌就知
佢比緊個deadline習總 你再唔call我 個deal就係冇deal

登基做皇帝？

831 91

點確保佢會守諾言

覺得中國信得過？ 驗下腦先啦
自high咩啊
打緊仗啊
係打緊仗
有血有肉既犧牲
咪當前綫抗爭係必然
五大訴求 缺一不可

香港是中國一部份，所以美港開係政策法壽終正寢

睇黎trump得到佢想要既野

你真係唔識
無論佢讚定彈
都只係想左一巴 右一巴咁車落習大大塊面到

香港牌at least會打到下年年尾大選哦, 佢依家賣港咪即係送一份大禮比民主黨插爆佢

係 我未見過侵侵讚人喎

佢話有大事發生，叫香港人冷靜，似乎有不詳之兆

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

黑警即將被清算

唔好太高期望

要搞清楚你依家要咩

成日都讚
讚完第2日就一把轟埋去

打 奉陪到底 去咗邊?

之前有消息話秘密賣左俾阿根廷，轉賣俾中國

賣咗都唔會驚訝，幾時都話可以救港嘅就只有港人，侵侵最多係助下攻，點會真係插手

敗北習無膽匪類
唔敢攬炒
抵佢輸青光

你係咪假設左有真普選就贏硬?

——————————————————
831大遊行

毋忘所有義士之付出、612、721、805、811、824、825
打狗！救人！
無分和勇 團結抗暴
五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命

李鵬係最偉大嘅領䄂
李鵬(歿)

近呢幾年美國唔係libtard當道咩

香港變Condom